全世界都奶晒中共，包括歐盟。得美國一個肯抗衡中共。

厲害了，我的共。

香港反送中，世界不聽。
台灣人反共，世界不聽。
美國反共，世界不聽。
歐洲人愛共之心，實在厲害。

中共又贏。

澳洲愛共比港共更厲害。